[思想核彈]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

完全展述點解香港民主運動30年始終唔得既原因，原來遊行完散水個d根本唔可以叫做和理非架！！！
仲有講埋勇武既出路！！！
各位尤其是勇武派快d同我睇左佢

香港 正正就係 天時 地利 人和

遇上中美貿易

push

721 811